最近頻頻變手動呼吸，點算好

即係意識到自己要呼吸
跟住就會變左手動呼吸
點算好

屌你老母

屌你老味

做咩要屌我
唔通你地都變左手動

你叻啦 而家個個都俾你搞到變晒手動

屌你

依家眨眼都手動埋

屌你個鼻哥窿

屌埋你老母

屌你啦

推返上去，求心理醫生幫助

( Show Blocked User - 哈哈笑死我 )

仲有合埋眼都手動埋
大家發唔發覺其實合埋眼係要用力

我都係手動呼吸
自動吸唔夠氣

祝樓主長命百歲，百病纏身，呼吸一世手動

有冇人係完全冇呢個問題？
次次見親呢啲post都冇感覺
從來唔知點樣手動呼呼

我可以一秒變番正常呼吸

有冇變埋右手動呼吸啊